其實本土派可唔可以索性正名為仇支派?

支那

6/9，到香港人，銅鑼灣見

陳雲咪愛支派本土囉